想跟牙开學下溝女 。。。Krystal vs Jennie

牙开幸福賓周 Krystal vs jennie點揀好

正評比Krystal
感覺同水晶好轟烈愛過

負評Jennie

天氣涼涼地想談一場戀愛

沒人負評

jennie正好多

Jennie

依家4:2

啊Kai 上了

條仔仲大波過佢兩個

兩個都吸手波喎

Krystal A cup比盡
Jennie 細B cup比盡

兩個都波仔彈彈喎仲有腰有腳

米色拉

到依家都唔敢色Krystal 佢太完美

唔覺
金智妮公主完美啲

Krystal 而家回曬塘

原來krystal有奶
But b cup比盡

100% krystal

條KAI仔真係唔知點解溝到咁多女
個鼻擺明整容失敗

會唔會想食埋柳妹妹，啲人話佢似Jennie

Krystal唔賣肉 b cup 先正吸手波

佢夠淫囉

依家都仲好正= =

想佢做我女朋友

佢係幾有型既高大跳舞